大水坑連儂牆被清了

連啲噴漆都清埋

好撚乾淨
又可以換哂新文宣了

今次真係清得好切底，好撚嬲

D噴漆全香港清左九成

最近全港都不停清牆

今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

不過到今日都未見有新文宣

成堆藍絲文宣好撚低莊 攻擊岑子傑性取向

有無人光復佢

俾人清哂喇~貼得咁核特

有，不過仲有好多位吉